818前最後文宣 大家幫手散出去

大家已經一齊走過兩個幾月
唔好再重踏雨運既命運
我地宜家已經唔可以再輸
一輸就輸晒幾代人
到時中共會全力打壓香港人自由
818 今日一定要走出黎
發生咩事都好
我地都要堅持住不割蓆！不指責！不篤灰！
五大訴求 缺一不可！
大家頂住啊！
要相信有朝一日 煲底除罩再聚
WE ARE ONE
香港人 一條心
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

多謝清

無人理都照推